【針住食熱狗】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

雲加

唔針ok?

想睇雲加輸好多玩個串quote

比你快左

光頭佬

禾要教熱狗渡陰間牙

第五是阿仙奴，雲格昔日也曾對伊斯高感興趣，不過伊斯高對阿仙奴的實力存在疑問。

又比人串 之前MK又係very low level

咪又係要死死地氣咁嚟

好似你條女又笑班黑鬼冇腦，又窮，
最後咪又係死死地氣跪低幫人含，同人玩多P

你女友

投降吧我沒有辦法

咪即係你女友

唔同你king計了

扮工好辛苦

牙奶打唔打

我餐飯呢屌你老母

出齊jack xhaka兩個實有一個紅牌

唔好出太子啦，驚斷腳啊

雲加係唔會輸的

只要今場一贏，
賽後就會表演即場續約穩定軍心

阿記破滅，非兵不利，戰不善，弊在雲加。賣人而力虧，破滅之道也。今日割山狗；明日割基佬，然後得一場三分，環視四境，而熱刺又至矣。

即係點

即係雲加要死

正解

即係迷山又針

@JG

Keown on #Arsenal's away form: "They have won just three of their 13 Premier League away games. They have been that bad away from home that at times I have found it difficult to watch them"

Arsene Wenger "positive" Jack Wilshere will stay and sign - but faces longer fight to keep Aaron Ramsey

藍躝

剛剛打完Juno

Alexis離隊後，Aaron表現好咗。Aaron經常後上做Target man，偏偏Alexis 無限次舉手要波推橫，兩個永遠無默契

留名睇足球抄報抄post～

藍場場入3粒咪加人工囉

吾欲謂阿妓敗仗之因。兵帥之責，小弊。反阿妓等眾，大弊。於市，吾覺眾等日評阿妓而不疲，乃敗仗之關鍵！君非好阿妓者，另隊好之，何日望阿妓敗乎？阿妓兩秋屢戰屢敗，因反阿妓之陽首日日詛阿妓。奈天亡吾也，成全之，故阿妓逝矣。

Topic 高汁

大才子

究識OG教路

親賢臣，遠小人，此先廠所以不敗也；親小人，遠賢臣，此後廠所以傾頹也。鎗王在時，每與臣論此事，未嘗不歎息。痛恨於山、藍也。舒雅、禾比、達恩；施爾，此悉貞良死節之臣也，願雲伯親之信之，則我廠之隆，可計日而待也。

反阿歸反阿，厭雲屬厭雲，汝何混淆之？

反阿妓之陽首

好正

Ho ball

好撚多大才子

咁你咪國學大師

笑談渴飲阿奴血

究識

李城欠我廠一個冠軍

4場入4球！奧巴美揚拔「刺」能手

【體育】阿仙奴與熱刺本周末將合演北倫敦打吡大戰，新兵奧巴美揚有望參與其中。翻查數據，原來奧巴美揚鬥熱刺往績甚佳，有一定入球保證。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在上月轉會窗關閉前加盟阿仙奴，周末英超處子戰對愛華頓即有波入，同時協助球隊大勝一場；如無意外，本周六的北倫敦打吡球迷們亦會看到這位加蓬射手在場上的英姿。

一般相信，奧巴美揚今場將會繼續以正選身份披甲，首度體驗這場宿敵大戰的氣氛——當然，更重要的是，他能夠為球隊攻破熱刺大門，爭取勝利。事實上，奧巴美揚轉會之前已跟熱刺相當有緣，今季歐聯分組賽就曾為多蒙特兩鬥熱刺，入過1球。近季，他總共鬥過熱刺4場，累積入4球，入球率甚高。

除了在球場上有緣，原來熱刺於2012年亦曾經嘗試簽入當時效力聖伊天的奧巴美揚，但最終轉會未有成事。奧巴美揚之後提起往事，直言若然日後再獲熱刺招手，肯定會拒絕，此番話現在聽來，肯定盡得兵工廠球迷歡心。

高基連除衫mark人 美斯露底

【體育】巴塞隆拿球星美斯周四對華倫西亞先遭對手高基連除衫凍結，再被對方門將膝撞，認真黑仔。

巴塞隆拿周四在西班牙盃4強次回合，作客以2:0擊敗華倫西亞，兩回合計贏3:0晉級決賽，新加盟的菲臘比古天奴取得首個入波固然高興，但隊友美斯（Lioniel Messi）就認真不好過。他在比賽中遭到前阿仙奴防中高基連貼身招呼，雖然經常處於上風，但上得山多終遇虎。

話説美斯上半場後段，一次在對方大禁區前與高基連糾纏，對方竟然施展「除衫大法」，一眨眼美斯波被搶，再發現衣服也被脫掉一半，背部露出藍色底衫。動作之微細球證看不到，美斯也無奈整理好衣服繼續作戰。

美斯的苦日子還沒過，一次迎接傳中波衝擊對方大門，再遭出迎的門將查奧美杜明尼治連消帶打，一個膝蓋撞在身上，馬上倒地不起，對方馬上上前安慰和道歉。

相關片段：

過主啦 又嚟屌呢個，都係個句，要屌先屌自己

Former Arsenal and Tottenham defender Sol Campbell has held talks with Oxford United as the League One club look to appoint a new manager. (Mail)

Manchester United recorded their biggest financial loss in eight years because of tax reforms introduced by United States President Donald Trump. (Times - subscription required)

Facebook, Google and Netflix will not be submitting bids for the next round of Premier League TV rights. (Guardian)

侵侵好波

雲帥嘗言：贊臣言過其實，大可不用

辣殺基佬

賣之可惜 留之無味

屌你老母牙

扮唔係阿 陰陰地吸朋友公司一大啖血

Arsenal with point to prove vs. Tottenham

Matthew Stanger

Perhaps the biggest concern for Wenger is his team's away form. Arsenal have won only five matches on the road in all competitions, claiming fewer away victories than Burnley and Watford in the Premier League. They have scored fewer goals than Leicester, Watford and West Ham, and conceded more than rock-bottom West Brom along with eight other clubs below them in the table. It is a miserable return for a side expected to challenge at the top end of the division.

我講事實

如果李城 slip 果年就熱狗喇

Arsenal eye return move for Besiktas star

Arsenal have made a move to bring Oguzhan Ozyakup back to the club with Turkish source Milliyet reporting the Gunners could sign the Besiktas star on a free transfer once his deal expires this summer.

雙殺李狗亦無用

Are u on9

屌哂你全家

抵啦

迷基黨要轉做車迷了

爆閘

越睇越國得mk同山狗係調換返啱件波衫着

你都爆過啦=,=

都係mk自己㨂錯路 dup左兩年

拿卡應該出既機會比較小

就算出都應該係同依禾比或奧巴位換位

大戰應該唔會試新陣

係我哋連累咗山妹

拿卡專心打歐霸

Yes I am ar worry about

都好d

拿卡 = Wade
雲加 = LBJ

DNA 都好

唔好再簽d 唔上唔落既人啦屌

xhaka, 藍斯, elneny, AMN,牛奶都係中場
要買就買一線

而家ifc咩環境？

話時話 迷普真係冇左影

排緊隊了

多唔多人？

我都話我真係唔叻，唔好再jer

究識派開山大祖宗

情人節想斷腳定爆頭

聽日先有位 要book

挽留呀手足

99精神 輸波打人

唉，咁睇埋爺爺屠狗先針啦

阿仙奴名宿比堤，於97/98年度帶領兵工廠取得英超冠軍，當年佢同韋拉組成鐵血中場組合，至今廠迷仍然津津樂道。呢名法國鐵漢，對領隊雲格非常熟悉，佢認為雲格已對今季先來投嘅前鋒拿卡錫迪失去耐性，先至重金購奧巴美揚；呢名法國鋒將極可能於季尾被賣走。

「拿卡錫迪正面對極重壓力，佢一定要把握機會表現自己，唔係到夏天就會被放棄。但如果要表現，先要得到落場機會；奧巴美揚嘅來投，對拿卡錫迪嚟講，或者代表已經太遲，雲格對佢已失去信任。」

拿卡錫迪今季加盟後，28次上陣射入9球，但過去12場賽事只入1球。上仗阿仙奴大破愛華頓，奧巴美揚甫加盟已經壓過拿卡錫迪打正選，今輪對熱刺，相信拿卡亦會被打落冷宮。

唔跳正衰仔

禾all in jor away win if win no jump last chance

我覺得可以學痢打身後波
上場兩隻快翼打爆熱狗

雲加旣帝室之冑，信義著於四海，總攬英雄，思賢如渴，若跨有燒、恩，保其巖阻，西和藍戰，南撫斧頭，外結好高普，內脩政理；天下有變，則命一上將將猶長之軍以向獌、熱，爺爺身率兵廠之衆出於高貝利，百姓孰敢不簞食壺漿以迎眾兵者乎？誠如是，則霸業可成，槍手可興矣。

拿卡明明好撚勁

拿卡快？

排隊預約
打晒蛇餅

打法啫唔一定岀佢

拿卡中羊可翼

442啦，以前雲狗最撚勁就442

據西班牙《阿斯報》援引MEGA電視台「 Chiringuito」節目的消息，施丹已經決定，在今夏出售伊斯高。法國教練對這位馬拉加球員非常失望，如果施丹下季還留任，那他肯定會要求球會賣掉伊斯高。

施丹對伊斯高不滿，因此想要清洗這名球員。按照「 Chiringuito」節目的說法，施丹因為信任伊斯高，所以清洗了J.洛，哥倫比亞球星只能轉投拜仁，然而伊斯高最終令施丹失望了。
「伊斯高贏得了對哥倫比亞人的比賽，但這個賽季，他從非常重要的球員變成了無關緊要的球員。」「 Chiringuito」節目球證佩德雷羅爾披露，施丹當初要求佩雷斯清洗J.洛，就是因為他選擇了伊斯高，但情況的發展出乎意料。

佩德雷羅爾表示：「施丹欣賞伊斯高，喜歡他的足球，認為他能成為這支皇馬的關鍵球員，能成為球隊和球會的重要一員，然而施丹失望了，如果情況沒有變化，施丹繼續留在皇馬，那他會要求球會在賽季末出售伊斯高。」

《阿斯報》週四的封面頭條也是皇馬想要出售伊斯高，並且指出了伊斯高可能加盟的球隊。《阿斯報》表示，伊斯高去年夏天與皇馬續約到2022年，他的合約毀約金高達7億歐元，而考慮到目前轉會市場球員價格飆升的狀況，那能買下他的球會是很少的。

《阿斯報》認為有5傢俱樂部會對伊斯高感興趣。首先是曼城，哥迪奧拿欣賞伊斯高，而且他也能適應哥迪奧拿足球的風格，去年夏天曼城就想引進他，還報價7500萬歐元，但皇馬拒絕了。 第二是利物浦，上季利物浦曾求購伊斯高，而在出售古天奴後，利物浦有錢也有位置，可以求購伊斯高。第三是祖雲達斯，這傢俱樂部也一直對伊斯高感興趣，伊斯高能給祖雲達斯帶來不一樣的東西。第四是拜仁，不過伊斯高如果去拜仁，那又要與J.洛競爭。第五是阿仙奴，雲格昔日也曾對伊斯高感興趣，不過伊斯高對阿仙奴的實力存在疑問。

針

on9

收工 happy friday

rose好似無左正選好耐?

幾日前先傷癒復出

有冇人冇炒股票次次見到股 joy 都好心涼

屌 輸到碌柒 唔玩去針了

Bbc voting
咁講 aubameyang 都出左一場 only why not son

唔同意Lloris同Rose

唔好牙

Vertonghen
植物人仲好

lloris好過cech la

Cech
Rose vs kolasinac
Monreal 今年都膠

Vertonghen 勁過今年個 K6 成條街啦

又話華湯羹拍aldxxxx有加成

夢遺差唔多player of the season咁濟喎

想轉去酋長球場針夠唔夠高？要幾錢？

挽留牙

今季黎講 son好過mk
左閘放夢遺先合理

巴打幫我補倉？

臨急臨忙相約，好日子好時間，唔需要deposit,最緊要嚟talk,自由到場，不過咁，有興趣者都可以留個言先嘅。
「北倫敦打吡-熱刺vs阿仙奴」
地區：尖沙咀
地方：明天（2月10日）通知公佈
時間：1930（開波時間：2030）
收費：自費（睇你飲幾多）

主持：Keith Chan, Man Kit (尚有其他Guest)
當歲晩球迷聚會都唔錯呀🤣👍🏻

二千蚊夠未

搞親都輸

入波姐
近兩場作客都膠
今年阿狗後防一個都唔值得入

同華氏去睇好過啦

細梅 啞妹 輪流自爆

去普子屋企睇 kasin 好過啦

動物撚表示 補ci都唔掂

動物撚跟我玩依家應該肥到超重

第一次打機打到咁攰
無雙打到好眼訓
劇情打完一次又一次
想白金真係自虐

點玩法

我地上次去睇羸波

一月重牛 依家撚態

仲記得隔離枱兩隻熱狗

勇武手畜
多謝你撚狗幫禾廠出頭

半場走場

因為果次你地波song冇子普

聽晚又可以點名有幾多偽毒出左去酒吧食女

禾陪女牙
唔係去酒吧

爺爺

屌

辣殺刀玩

禾陪女牙
系屋企睇

玩直播好過

天日禾女友生日夜晚要食飯睇唔到波牙

天晚有波song團？

禾都睇唔到
慶祝情人節

呢個真
玩直播起碼有女睇下
無雙真係玩到好眼訓

梨地唔洗提早過情仁節咩

有女既都唔係手足！

日日刀情人節牙。禾同佢講

比面爺爺ok?

要 帶佢去吃tam

要呀 無得睇波
屌

情人節梗係係屋企過啦

老母話星期日食

禾刀系貢話

幾錢？

酒杯敲鋼琴 比69你含

針了

有預感聽日要炒柒熱狗了

599

屌後日交1200字 聽晚波都唔洗睇

情人節梗係喺屋企打機

搵懦夫救星啦你 辣殺

我下星期三前交10000字都未驚過

等唔到IFC
有冇邊到好

去住icc先

頂你 一日2000你都唔驚

辣殺

輕鬆

ICC俾上次個肥婆跳完之後就上唔到去

唔好jer啦

你係咪外國NURSING???

茅啦咁
去豪宅啦
同班業主攬住一齊死

👊 ALDERWEIRELD READY 👊

Tottenham defender Toby Alderweireld has declared himself ready to face Arsenal.

Full story: skysports.tv/N9r3lY

屌醒你牙

教唆他人自殺
報咗驚

得啦 自動棄權牙

唔巧牙

No

普狗住邊

你女神聽晚比人un

符家浚？

是但啦 叫佢share直播比我睇 一路睇一路屌文

辣殺無份

阿仙奴又輸波啦

唔好搞手畜啦

未踢就話豬

下星期2個midterm

踢完啦英國時間 輸5:1....

我照鏡子也很擔憂

某位手畜做緊打手
好好搵 詳情問番佢

我今個禮拜midterm

禾地都無當梨系手足=.=

咩打手

果一粒好似og黎

Kxxxxxx

情人節考到6點3

上討論區sell波衫
唔洗針住

第二張係話冇盃呀 你吹呀？

same here

岩岩好5-1=4

Yes k6

波衫呢d野小弟唔係好熟
都係搵域子做好

有球場牙 吹呀

20110522 想做搵佢

你有情人咩

久違既og 又派膠

上淘寶買正版

講開又講，羅寶監生jer走左域子

手畜幾時出去撚狗

同math拍拖啦
最少數學唔會欺騙你感情

前幾日見到大陸囝拖幾條女

Mhw出左之後已經冇人玩FIFA了

無玩mhw

牛奶續左未

撚緊我地

豬左比熱狗 唔續了

死毒撚 FF 人之後屈鳩人哋欺騙你感情

全部女人都係

懶

拿斯尼幾勁

唔係話辣殺驚咩

想出頭了

回家吧

聽日好似話雙箭頭

和脾仲有？

No PS4 pro don’t play

Song 拿斯利

lmao

雲加肯打雙箭頭我切柒

FT 呢排啲足球調查文幾好睇
呢篇講 fallen clubs eg 馬賽 ／ 拉素 ／ 列斯聯
上次有篇講多毛毛點培訓咁多新星出嚟

英文唔sick 睇牙

去

法國阿迷手足係連登最高汁

我殿後

法國梨又屈me打手

茅雞bow食唔巧嬲啦

拖住都唔認

I hv ps4 & ps4 pro

Rich

幾時有得食

Arsenal FC‏Verified account @Arsenal · 27m27 minutes ago

"Derbies are always special... when there’s an important derby, you have to fight on the pitch, you have to motivate the fans - and that’s why derbies have always been special for me"

@Podolski10 gets it 🔴

earn a lot from kxxrxxx

茅啦 股joy無錢食雞bow

屌 講到明冇女都比人撚

屌你又話抽人出嚟請食

fulham

又屈

【體育】北倫敦打吡大戰在即，阿仙奴特意安排拿卡迪錫及奧巴美揚加操，而新加盟的米希達利恩更自願留下來，協助隊友特訓。

阿仙奴在冬季轉會窗，為球迷帶來米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan）及奧巴美揚，這對組合首度故劍重逢，就協助槍手大勝愛華頓5:1，更加令人期待下仗作客熱刺，兩人能夠擦出怎樣的火花。

目前在積分榜落後熱刺4分的阿仙奴，嚴陣以待這場北倫敦打吡，特意安排雙箭頭拿卡迪錫及Auba，在常規訓練之後進行加操。一般情況都是由助教傳球予前鋒完成射門訓練，不過米希達利恩自願為助教代勞，更可以讓兩名前鋒適應自己的傳球。

領隊雲加被問及MK自願協助加操的傳聞時，他回應指：「MK的態度非常專業，是所有球員應持有的訓練態度，其實我對他的舉動毫不驚訝，因為這是專業球員的正常行為。」

上場出左沙卡
抽條撚

屌明知出硬

原來又換左隻加操狗返黎

擺明唔想請

梨收工未 係kxxrxxx樓下等左梨巧耐了

連登一向都係你越否認就越可疑

貢睇我

我冇女牙我冇女牙我冇女牙
我真係冇女牙

Reports suggesting Arsenal could be set to return to Adidas (after 1994) as kit manufacturer for the start of the 2019/20 season.

Adidas could be willing to pay Arsenal more than double Puma's current offering to see off strong rival interest from Nike. #afc

收九半牙

貢禾去拎位先

So City have Aguero, Jesus, Sterling, Sané, Silva, go after Alexis and Mahrez; United have Lukaku, Martial, Rashford, Zlatan; Chelsea have Morata, Giroud, Hazard. When others do it, it’s depth. When Arsenal do it, it’s destroying careers? 😂

快 puma食撚屎

反mk了

邊間牙

我依家出嚟

好景一品牙

唔同大陸囝食飯

準備俾班準時收工撚hey0

Sick食 禾刀食開依間 大0茶好撚正

OK不見不散

自願ot 為公司好嘅儍鳩

快

其實最緊要換/更新心口贊助份約
又唔係俾到最多錢
但又唔俾賣衣袖贊助

還禾o2阿腥奴

Jjjjjjjjjjj

禾通常唔打邊爐
食雞bow大0茶夠飽了

想問下太子續左約未

剷草只因深愛著
阿腥奴

去左痢

未牙

未但正面

me like打邊邊多啲

響0刀好撚正 勁大條

等你 快

雞bow就雞bow
打咩邊爐

咪玩啦 利隊波咁太陣柒味

大門後 舊牆下 未容易妥協 小女子 可撐半邊天

真牙
痢賣左古天奴大把錢

反mk黨第一次召集

又想內戰

免簽 新謝拉突

U 雞蟲

做乜撚

男人叫雞 巧正常

法國茅晒人了

all went to LKF

有位未 睇緊大結局

Tvb打手

Mkhitaryan on Aubameyang: "I think it could only be in a dream that we could join another club other than Dortmund but I am very happy for that. I know him very well, he is one of my best friends & the best teammate I have ever had" #Arsenal

Mkhitaryan on Aubameyang: "I am very happy to have him here & I think all the fans are happy to see him in an #Arsenal shirt. What can I say? I love playing with him"

Mkhitaryan on why he's been an Arsenal fan over the years: "I loved the way that #Arsenal were playing at the time, I loved the way Arsene Wenger was treating his players, I loved the way that everything was happening around the club"

祥仔抵死

7+14

女權

平安谷啲劇情鳩到

講呢d

痴撚線

陳庭欣

唔偷走了

好鳩

名宿比堤（Emmanuel Petit）就認為。這位法國射手的阿仙奴球員生涯已進入倒數階段：「拿卡錫迪正受到重大壓力，若然他沒有進步，今個夏天可能要離開——奧巴美揚的加盟，或者代表著那已經太遲了。雲加已經不再相信他。」

遊生上tvb講女

傻左
鍠疤鏝都唔會買半季就放啦

主席咪先例

鳩到痴撚線

半季放棄

屌佢地鳩up啦 一陣踢得好又吹奏又係佢地

陳庭欣
比水雄錫

好開心呀👏🏻👏🏻on99

全部多口狗收嗲啦

點解咁多阿狗咁得閒睇tvb d濕鳩劇

多垃圾

淨係睇琴晚果集 好撚痴線

小女呢啲清泉唔睇tbb

睇女神比人un

拔萃有個大仆街

岩，一世都唔會有

聽任賢齊唱無間道簡直係一種享受

Mon左陣post

干地同高層關係破裂原因:

1. 幫球隊贏得英超冠軍後，干地隨即向要求高層獲取"轉會話事權"，要求被Marina駁回。

2. Costa "SMS"事件流出，中超球會知道車路士願意出售Costa後，唔願意用高價收購Costa，令球會蝕左一筆。

3.季前唔想去亞洲踢熱身賽，認為會影響球隊準備新球季，而高層因為"經濟"理由維持決定。

4.干地贏得英超冠軍後認為自己underpaid，6月份向球會要求加人工，但當時球會同干地關係已經出左問題，球會亦好清楚雙方既關係好難繼續合作落去，所以雙方同意"加人工但唔續約"既方案，希望加左人工後干地黎緊兩年可以Focus教波。

5.干地希望球會展現野心，簽入大牌球員，例如Bonucci, Sanchez, Van Dijk, Sandro，全部被高層拒絕。干地亦唔同意"30歲以上簽一年約"既政策，政策令干地錯失Llorente, Dzeko等球員。

6.高層強烈不滿干地多次公開評撃球會轉會政策，但事實上Giroud, Emerson亦都係干地向球會要求簽約既球員。球會覺得干地咁既做法係"自私"，認為佢每次贏波就攞晒功勞，輸波就賴球會。

7. 干地細佬Daniele，亦都係球會助教，多次私下介入轉會談判，影響談判成果以及球會同各經理人既關係。

8. Emenalo離隊後，干地同高層既關係進一步惡化，Emenelo一直擔任干地同Marina中間既"和事佬"，而近期呢個角色被Cudicini取代，所有球會會議干地都會派Cudicini出席。

By Hawks

老野再冇座騎了

成日mon轟Po都見到老鼠佢哋成日講幾句就係到互鬧

唔評論但覺得老鼠講d野好撚好笑

好彩阿po刀系king囡king股多，無乜為隊閪波傷和氣

一講藍斯殺卡都夠引戰啦

係有陣時有啲弱智迷山衝出嚟99震

早一兩日佢哋傾傾下無雙都係到互屌

呢到清都係成功人士 脾氣好

捧

聽晚食熱狗

agree

都話輸又唔信

今日抽中左獎

屌你牙

時差都唔信

足金金猴

地球邊有時差

信不信由你

無牙無牙無牙
聽晚食熱狗呀

堅尼美拿

狼隊

食撚滑熱狗

屌抽獎未試過中大獎

爭四mode

溫緊chem 準備dse

有時差
你dse得10分

10分有咩u簡

又話食g bo

I大

都係大

禾地I大仔世界第一

仲等緊位

直接做黑警

做Ptgf上樓好過

聽晚唔使輸有分落袋已經滿粥了

Wenger on Aubameyang's transfer: "People don’t realise how much work is behind these transfers. How much uncertainty, how much energy, how much travelling, how much sleepless nights is behind that & its difficult to combine all that together & to make it all work you know?" #afc

Wenger: "Its so difficult. I made over 300 transfers in my #Arsenal career but they’re always longer now, more detailed, more uncertain & you need more people to work around it"

ptgf一個月200k

會窮

'REPLACE WENGER WITH CONTE'

Arsenal should move quickly to replace Arsene Wenger with Antonio Conte if the Italian leaves Chelsea, according to Paul Merson.

"The day Conte leaves Chelsea, if I was Arsenal, I'd be straight on the phone," Merson told The Debate. "Managers like Conte don't come along too often.

"Arsenal need someone that is going to go in there and upset people. Conte upsets people. He wants you to play a certain way and he'll make you rock solid at the back. As soon as Arsenal get rock solid at the back, they'll be a force."

3中堅陣。。。

想睇干地大戰奧bra

ok ar 干地剋星得雲加 佢接雲加即係阿冇剋星

負負得正

做得咁上下 揾人埋單

不了
唔想打三中堅
Sarri / Low

巧橙

MOLA!轟

sarri睇前鋒眼光好好

有錢乜都得牙 ci任你玩 差唔多就揾個毒撚埋單 成街襟兄弟

Any details

前線遲早全部力架

又波聚即係食硬屎了

阿仙奴！冠軍！

中場入max meyer 幾靚仔
前鋒nketiah又力架黑b又力架

我地搵華氏搞波聚，沖沖佢

食住摩狗

去普狗屋企？

講緊ci未 岩岩肚痾

聯賽盃決賽搞牙

really?

第二日一齊係上水出發返工

馬會阿記客勝有3.3倍
今鋪fatfat 啦

又波song

波聚親都西波居多

買定主其他了

再唔係就 bar 搞！
搞得成最第日射波

聯賽盃搞唔搞？

我都肚痾

牙奶有幾千尺地，買個大screen播，請手足去睇啦

ho ball

直播游生喊

地主奶

屌你jer夠未

睇普狗
得佢有地方

haxball mei

jer我結衣

不了
呢排踢得差
同埋唔舒服

咁佢真係G =.=

dllm

傑尼斯「肉食偶像」錦戶亮今年3月被拍到「騎」進清純女星新垣結衣香閨，行事不但不低調，還驕傲地到處跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」讓她形象大傷，上月10日已協議分手，戀情8個月玩完。

錦戶亮與新垣結衣於2011年合作演出日劇《全開女孩》，當時並未擦出火花。拍完數月後，兩人在餐廳偶遇，才又恢復聯絡進而交往，新垣結衣還為愛遷徙，搬到離錦戶亮住處走路僅5分鐘的公寓；今年3月錦戶被拍到逕自出入她家大門，似乎擁有門禁卡，顯示感情穩定。

身高172公分的新垣結衣當時被拍到夜會錦戶亮，獻出「緋聞處女秀」，但引起大批粉絲哀號，嫌她「眼光很差」。

日本《週刊女性》還爆料，花邊新聞不斷的錦戶亮，多次在外跟朋友炫耀兩人的性關係，損害她的清純形象，讓新垣結衣非常受傷，決定斬草除根，趕在上月11日「光棍節」前夕提出分手，許多粉絲都表示「不意外」，還有網友說：「我還以為他們只是玩玩，沒想到能交往8個月。」

屌我條女係關八死忠係咁話錦戶亮條打靶仔食得有道理

你條女講得好！！！

星期二你就知死! ! !

無驚過

因為你個世界無星期2

me too

無恥

結衣IC 有無開發

睇到阿狗fbpost 5-2 熱狗

當年s19

佢話留比我

雖然一定比人屌但係我都要咁講
我唔覺得結衣有去到咁靚
Ali/靚湯都靚過結衣

再唔係就去上次間 bar

結衣>>>>>>>>hkg

前嗰句都ok，後面嗰句就on9
至少我識幾個都有結衣嗰種氣質

你眼光不嬲有問題
你之前po過既"女神"

屌你嗰個公認校花嚟

想sick

大把公認女神得浸雞味

一樣要比人屌

佢女神唔係有雞味
係好普通

結衣都唔靚 除左無波之外 全面屌打....

佳芯>結衣

巴打識貨

又真

唔好喺我地頭講結衣壞話

牙里太老

結衣壞話

21歲咋喎

個件邊到校花級

認真靚湯>結衣

cls 都唔靚
呢度啲手足食開咩質素
（利申：以前戶田派）

我覺得佢都算係醫學院嘅院花啦喎，不過佢未進化前

戶田惠梨香?
死亡筆記嗰時最正

問題係其他faculty 啲院花好似唔墮出名咁囉

施治今日有訓練

Liar Game
BOSS

BAM!

拼音狗

Dllm牙奶，串我結衣

戶田10年後已經回哂塘
cb1佢仲正過結衣

禾覺得北川景子最靚

我鍾意legal high既結衣

所以咪以前
Boss 1

屌你老母！

講開日本妹，想推介呢首歌：

佢都幾常做呢 type 角色

澤尻

Over mk

如果聯賽盃決賽普狗開場
禾買酒水又典話

不了

Road jai 條女

你返黎喇咩

#18 STUART MACFARLANE - 28 YEARS AT ‘THE ARSENAL’

好似返黎放3個星期假再去上海

我今日子派

Yes 強勢回歸到月尾

呢個真，今日子>all

今日子最可愛

淨係你同OG JG可以上我到

聯賽盃決賽星期日晚踢
普狗應該唔會搞睇波團了

撚u隻狗

都幾夜
冇計

都得
是咪太子

白石惠完美女友

結衣 石原

神崎直

Yes,但如果好多人可以book間bar

Conte reports that Morata will not be available for Monday's game. He does not know how long his recovery will take. Giroud is in contention for the match.

衰女尋日咬鳩我，罰佢今日冇雞肉食

艾蘭尼接受beIN Sports訪問，指阿仙奴仍有希望後上奪冠：「英超冇野冇可能，我地仲有機會爭奪英超冠軍，我地要奮戰到最後，中途仲有可能發生好多驚喜。」阿仙奴現在落後曼城24分，還有12場聯賽。

笑4

See see la

我一陣開個表

等睇出柏度+韋利安+夏薩特都唔出基佬踢正選

無左山狗咩都有可能

12點半先開波...

傻仔一早應該去多 閪老婆累人累物

咁唔通直接講我地等收皮咩

幾歲？

準備後上奪冠了

結衣
本田翼
北川景子

反山第一人

Join ok?

13碎

愈瘦愈樣衰

結衣*初瓏=完美

Why not

毒撚去得？

我唔係放大假都唔會去
唔駛返工咩

架妹世界第一

吾知 所以我刀要問一問

ai bud yiu shud liu

MT個個都好勁

初瓏=人造雞

睇唔明

剛收工 好攰

...

你=人頭豬

不要說了

頁夜

不老結衣

真?

Me 返工時間 1430 - 2330

因為你大陸出世lo

你女神係咪祖絲太子黎架到底

橙

灰到女都唔想gup

睡過

Cls interview 都啪到女

*話

偽毒普仲有半粒鐘就要訓教

g

聽日要返大陸食飯牙

想見成份工，你要識do

見過

聯賽盃決賽你星期一攞假睇啦

個樣似g格

不了
睇完返工算

間諜似出到

請捷克人不要派膠

首先瑞士山區肺爆炸

雲9呢球又真係幾靚下

'WATCH: Van Persie scores screamer'

世界級射手 勁過拿卡美羊

藍 沙 分兩隊，即係一個正選一個後備?

全盛勁過 so9 tim

享利>雲狗>胡禮>others

According to Mundo Deportivo, #Arsenal could move for Luis Enrique if Arsene Wenger leaves in the summer.

Pat Rice: "When you play against your fiercest rivals, as much as Tottenham want to win, we want to win even more. We should want to win even more. For me, it wasn’t about the winning of the game, it was bragging rights." #afc #nld #Arsenal #Legend

Besiktas captain Oguzhan Özyakup is “seriously considering” a return to Arsenal & has yet to extend his contract at the Turkish club amid rumours of interest from his former side. [@Sport_Witness via Aksam] #afc

😔返黎有位踢咩

好似已經傳左兩三季

可以打造星級team b

可能藍唔續

無走到一定上到神台做尼盡 攞翻一兩隻fa cup有機有銅像

Premier League 17/18: Tottenham Hotspur vs Arsenal – Lineups, Preview and Prediction

中場死緊

North London derby top scorers

Pos Player Goals Club(s)
1 Emmanuel Adebayor 8 Arsenal & Tottenham
2 Robert Pires 7 Arsenal
3 Harry Kane 6 Tottenham
=4 Thierry Henry 5 Arsenal
=4 Robin van Persie 5 Arsenal
=4 Gareth Bale 5 Tottenham
=7 Patrick Vieira 4 Arsenal
=7 Freddie Ljungberg 4 Arsenal
=7 Ian Wright 4 Arsenal
=7 Rafael van der Vaart 4 Tottenham
=7 Theo Walcott 4 Arsenal

Adebayor

Played for Arsenal then Tottenham

Player Arsenal Tottenham
Jimmy Brain 1924-31 1931-35
Laurie Brown 1961-64 1964-66
David Jenkins 1966-68 1968-70
Rohan Ricketts 2001-02 2002-05
David Bentley 1997-2006 2008-11
William Gallas 2006-10 2010-13
Emmanuel Adebayor 2006-09 2011-15

Played for Tottenham then Arsenal

Player Tottenham Arsenal
Tom Pratt 1899-1900 1903-04
Peter Kyle 1905-06 1906-08
George Payne 1906-08 1912-13
George Hunt 1930-37 1937-38
Freddie Cox 1938-49 1949-53
Vic Groves 1952-53 1955-64
Jimmy Robertson 1964-68 1968-70
Steve Walford 1975-77 1977-81
Willie Young 1975-77 1977-81
Pat Jennings 1964-77 1977-85
Sol Campbell 1992-2001 2001-06 / 2010

All 25

WG禾清成日深夜互含，下次都係早啲瞓算了，睇唔到個心會無咁痛

rich....

官網買波衫？

Yes free printing
Wanna buy a third away ozil but out of stock

想印 加蓬/阿美尼亞球王

Me this one aubameyang
Later print an ozil third

wilshere renew contract then buy 3rd kit

Anders Limpar on Mkhitaryan and Aubameyang: "To get those two great players in was great for the club. The Arsenal fans needed this high to get back to what Arsenal stands for." [vid: mayogooner] #AFC
football.london/arsenal-fc/fix…

Henrikh Mkhitaryan on moving to Arsenal: “Of course, sometimes you need some refreshing & I think this was the best moment for me [to move].” [ESPN Brazil] #afc

Mkhitaryan: “There were a few things that didn’t work out in Manchester. I am 29 years old, I wanted to play more. I know in a few years time, I’ll be able to end my football career & it’s very important for me to make my name bigger. That’s why it was the best moment [to move].”

Mkhitaryan: “I’ve learned a lot from Klopp & Mourinho. I want to learn more from Arsène Wenger as well. It’s too early to compare them to each other, I still need time to work with Wenger. Of course, from the time I’ve been here, I’ve learned a lot already, I want to learn more.”

Wenger on Mkhitaryan making four tackles & three interceptions against Everton: "People don’t know it well but his defensive numbers are quite good. I think when you are a team player & you want to win games, you help your team when it needs you" #Arsenal

Wenger on Aubameyang: “He was sick [this week]. He came in on Tuesday & we had to keep him out of training because he has still not recovered from his sickness, but on Wednesday, he had a good session. He will be a bit sharper on Saturday than he was last week.” #afc

Wenger on which past Arsenal player Aubameyang reminds him of: “I would say Thierry Henry with his quality of runs, but it’s a bit too early to compare him to the best player ever who played here. He has played one game, but it’s a good example to follow.” #afc

Wenger on Aubameyang: “His finish was brilliant. His finishing is good. You don’t score by coincidence for so many years if you score so many goals. Even in five-a-side, he’s able to score goals, so when the guys can repeat that at the top level, it means they have that quality.”

Wenger on Aubameyang: “Running-wise, he’s a good example to follow, but Thierry came a bit more to the ball. It’s an ambitious statement [to follow Henry], but it’s a good one, the best goalscorer ever in #afc’s history so it doesn’t mean he will score as many goals but why not?”

Wenger on Aubameyang: “His target is to have an impact in the PL because he knows that, today, to be acknowledged as a top-class striker, you have to do it in the PL. That is one of his challenges I think by joining us.” #afc

Wenger on Aubameyang: “He looks to be a happy boy - a positive smile & very professional attitude. It’s a bit early for me to tell you more about him, it’s only one week!” #afc

Wenger on Aubameyang: “I met him a few times before by coincidence & he looks highly focused on his job. He looks a guy who needs to be completely focused, involved in the team. He looks to me like that.” #afc

又無拿卡

Wenger on the NLD: “It is a big game because we are behind in the table & we have to catch up. It’s more importantly mathematically for us to come back as quickly as possible, rather than it being emotionally charged.” #afc

Tomas Rosicky knows exactly how it feels to score in a north London derby.

Our former midfielder struck three times against Tottenham Hotspur, but it was his White Hart Lane wonderstrike back in March 2014 which will always live long in his memory.

“First of all it was a great goal and it was also very early in the game, so it was after just two minutes,” the 37-year-old told Arsenal Player. “You could see that everyone in the stadium was in shock.

“It was so quiet and such a surreal moment that you could only hear the Arsenal fans 100 metres behind you. The rest of the stadium was completely quiet. I love this goal and what happened after. It is a great memory.

“I always knew they were special games and I always understood the meaning of the derby, because I always played in the derbies when I was at Sparta Prague and Dortmund, where there is a big derby against Schalke.

“I always understood the meaning of the derby and I knew what it meant for people here. For me, it was always a special game. I was fortunate that I could score some nice goals against them. Maybe I will see if I still have some boots in my locker for this game!”

雲加個時都好少咁讚拿卡

Kane 24歲就入左6球

Tomorrow. 88th minute. 0-0. Jack Wilshere is subbed on. On his first touch he scores from 40 yards away. He runs away in celebration and as he does he pulls out a piece of paper. It's a new contract. He runs over to Wenger who hands him a pen. He signs the contract right there.

subbed on

And you wake up and realise it is just a dream. You later also find out Liverpool has signed both Ramsey and Wilshere for free after a loss 4-0 to Spur while Wenger has also announced his life long contract at Arsenal

唔錯

加埋歌舞情節更好

青真係好癲

今晚食熱狗

而談到最喜歡的日本明星，大眼表示在日本明星當中特別喜歡新垣結衣，喜歡新垣結衣不僅是因為其清純可愛的形象，更多的是奧斯爾認為新垣結衣的成長經歷與奮勁與自己多少有些相似，奧斯爾坦言如果有機會，他會請新垣結衣來酋長球場觀看自己的比賽，在被記者問道是否會在退役以後轉行做演員的時候，奧斯爾笑稱如果自己做演員一定會和新垣結衣合作。

以為係潮文

今晚要大勝了 雲加

想反燒了

真阿山齊士

幾錢，平過係香港買加印？ 想印MK

一定平架 係你要運香港

Arsenal's PR stunt involving Oğuzhan Özyakup is in full swing with Marseille now stepping forward for his services.

Arsenal put stories out that they were wanting to re-signing Özyakup and now four other clubs are trying to sign him with Arsenal set to nail a 30% sell on.

呢件勁唔勁

迷雲結集
一條心 撐雲加

叫淺野幫手搭路

淺野：我先上！

有冇巴打有website 可以睇到場波，人在美國

ｒｅｄｄｉｔ 多數即場sop / ace / flash

真定假
我搵唔到原文

原文係大陸文 我改左啲

今晚

一晚比人踢傷三件

45分鐘內俾人黑到紅夠5件
直接3:0完場

強烈要求tvb直播 傑出阿仙奴睇波派對 ！

Feel到肥普已經驚到腳軟

聽日又有雲加輸好多球個quote

開波前直播文傑訪問球迷估賽果

挽留

大勝吧雲叻

六日gerb尿道加力覓膠

讓位了唔想死

湊莉久引退

下年邊個拍中出痢狗比我地睇

在上輪對愛華頓的英超，他們沒有令人失望，米希達利恩脫胎換骨，在雲格的戰術下重獲新生，首戰即交出3個助攻。上次有阿仙奴球員在一場英超內送上至少3次助攻，已經是2013年5月的辛迪卡索拉，而雲格正正希望米希達利恩可以取代到受傷患折磨的卡索拉，刺激起球隊的進攻，「我覺得他們兩人很相似，我希望米希達利恩可以擔任卡索拉的角色。卡索拉十分優秀，很難找到一個技術水平拍得住他的球員，但米希達利恩有足夠的技術。」

mk藍斯兩個中場中

原來中場中黎

臭利狗

Auba
Ozil-Iwobi
mk-xhaka-ramsey
monreal-k6-m20-b24
spy/ooo

中場零防守

不嬲都無防守 全進攻足球

係囉，橫掂放個防中都要踢組織，不如直接放進攻啦

開波前要有半粒鐘比文傑solo講下北倫敦恩恩怨怨
完場後無論嬴輸都要有一個鐘賽後你點睇環節
嬴就吹奏雲加,輸就飲黑啤屌鳩球員

贏豬都要批鬥德狗燒

拎350k週薪都冇場均一入球一助攻點服眾

唔係奧燒傳送好
係藍斯走位靚

我雲話比大家聽邊個先係進攻足球之父

有聲

+1 1.8 真係派錢 大大力轟落去

Conte is worried about Morata absence..says doesn't know if out for one day or rest of the season #cfc

迷基可以正式轉會場場睇轟

Ö字頭既都係新阿

夏薩特正前牙

好掛住O字頭

車狗災難來了

崩潰吧

Ö字頭

係咪史特加個新星 上年都已經話買

前阿狗黎

sor記錯 當我冇講過

當年好似係第一號風扇叫佢走

而家係比錫達斯着10號了

早場西波

早晚都閪

打FM次次佢都會比猁狗買黎做中場核心

今日着左牛奶返工 我個獌狗老細同我講左句今晚小心d

實際上應該得藍斯一半既實力

踢法應該唔同掛

註定車路士有歐聯冠軍

係扭得個兩下啫
但係又未去到丹比利個種好扭
又唔係跑得射得搶得傳得

屌我都係

原來刺仔4:0有30倍
dum十萬落去就有新居屋既首期了

高高地又打防中啦

唔中既dum入海牙

有無咩餐廳，有得睇波，好想今晚屌熱狗

又長傳又過頭波 以為睇緊沙卡j華

呢件好耐啦

得就一早用左

係iwobi 我真係唔識

果班zxxxxlam 全部消失晒

ifc今晚收幾點？
all in左諗住輸波就針

我記得佢得1.8m架渣啵

1.78m 但有少少身型但冇所謂啦
咩身型爺爺都可以改造

你以為俾佢打防中，點知爺爺推佢打中堅

又係周身刀，無張利？

係

雖然係打機 但打season 用mola入到一人一球好開心

咁就不了

炒人

有閪用咩 場場對親臭閪獌都輸

開個5:0比你

獌個個set高成10pt能力

美股升返啦，唔使針住
我尋日仲撈左重貨

迪閪亞 普巴 華西 拜利 渣古勁撚到

all in咩?

迪基亞符合現實，其他就勁過現實好多

升個dd狗都唔屌啦

最仆街係matrial
個數壞撚左呀

新法比好似大傷完
新牛奶就 了

wechat pay

屌你老母

好似仲有個Olsen 新jj
仲有啲咩艾斯非特又唔見左

個d都好耐以前啦
依家全部都係叻架

個撚個都爆炸頭唔開胃

艾斯菲特好似冬季係多仔買返黎
果時冬季轉會窗連買個幻幻返黎都丁左

尤其係個仆街普巴 攻守全能 三十碼推順起腳入左一半咁濟

藍神hat trick勁到

唔明最聯班廢柴值咩咁高

清玩開多p

正能到

今晚睇唔到，希望Laca有得出

呢班係值既
不過有d直頭係明明數值低但都係勁到仆街

咁早開波 點睇牙

樣呢？

想屌晒六個

今晚殺無赦

作客和到當贏

Ramsey 0:1

Henry 0:2

【體育】穿上了阿仙奴的14號球衣，令外界將破球會紀錄轉會費加盟的奧巴美揚，與昔日名宿亨利比較，但領隊雲加卻表明一切言以尚早。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在轉會窗最後一日從多蒙特轉投阿仙奴，並已在上周5:1大勝愛華頓的比賽中上陣，兼取得處子入球。Auba在德甲以速度見稱，不時以速度壓過守衛取得入球，再加上加盟阿仙奴穿上的「14」號球衣，令外界將他與球會名宿亨利比較。但在周六「北倫敦打吡」舉行前，領隊雲加警告外界不要太快作出比較。

「這是一個很好的話題。亨利是球會史上最出眾的射手，不應只用入球數字來比較，亨利當年亦有不少具質素的走位和跑動，但現在拿Auba與球會歷來最佳球員比較，一切言以尚早。Auba只上陣一場比賽，但對他而言，亨利是一個很好的學習對象，兩者的埋門能力都很好。只要Auba取得很多入球，很快外界就不會拿他與亨利比較。」

奧巴美揚效力多蒙特時上陣144場，攻入98球，入球數字非常出眾，但雲加認為數據並不保證他在英超可取得入球，「據觀察所得，在其他聯賽取得入球，不代表其入球能力可百分百轉移至英超，正如對史雲斯一戰，我們長時間壓著對方半場踢波，但並不代表可取得入球，因此要在英超成為多產射手，是越來越困難。」

今場係咪顛恩吹

Anthony Taylor

六件一齊上

岩岩賭馬順便買左注熱狗燈佢老母西

屌屌屌！

熱廁甘撚勁
廢老實輸到爆廠

利申今個月買親都中腳，屌佢老母

yes

對沖投資
阿win=燈死左
熱win=袋錢

右23 最左

有冇手足玩fifa

上場贏佐唔計？

愛就算啦

我指上半季打熱
2:0

2012: Arsenal youth product Oguzhan Ozyakup leaves for Besiktas

2018: Arsenal look to bring midfielder back on a free transfer
(via @si_soccer)

今晚就要還了

今晚阿贏我切

上次主場嘛

右二三都不了係咪太高要求

溫布箂都禾廠主場
如果輸就唔計呢場

你又唔是會長

贏左先計
雲加好波xDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

想六個一齊嚟

韓妹定㗎妹嚟

連登嗰個假會長嚟，真會長又點會入阿po呢

架

咩組合嚟

你仲未死

留名等睇熱狗插水 MMA

好失望

拿卡

做咩要死牙

黑哨+越位
咁都拎黎講

轉做後備殺手吧

邊有呀

俾佢餓下波 歐霸一次過射哂出黎

根本好撚勁

搵佢做支點係玩鳩佢

20K12Q

我好慘

著錯冧把

食熱狗

拿卡打雙箭應該好勁 好想出晒拿羊

出晒嘅話真係唔使防守

全攻型 輸九球入十球

對攻 不設防

清識波343有時得佢同燒 點撚樣打呀？

攻到熱狗波皮都掂唔到

要左一

第一球球罰球本身已經唔係foul
細梅越位
第二球拿卡越位再傳比山

【體育】熱刺中堅維頓漢透露，當初同時獲得熱刺及阿仙奴招手，但最終選擇了加盟熱刺。

周六北倫敦打吡開戰之前，熱刺中堅維頓漢（Jan Vertonghen）爆出一個秘密：原來他也在阿仙奴「險簽」名單之上。2012年夏天由阿積士加盟熱刺的他表示：「那（加盟）非常接近。我的經理人去了阿仙奴——我自己不在場——到最後，我要下決定，而我選擇了熱刺。我選擇了加盟熱刺，而我認為，結果很好。」

雖然加盟至今暫時都未嘗過冠軍滋味，但30歲的維頓漢有信心，在不久將來可與熱刺贏得冠軍：「我們有很好的表現，與領隊正在合力建立一支非常出色的球隊，而且新球場亦即將落成。我非常之有信心，球隊很快就會贏得錦標。」

他續指：「我深信，當你贏到一項錦標，之後一切就會自自然然接著來。己隊將會同時挑戰兩項（英足盃及歐聯），然後盡力以前4名完成聯賽；己隊有3個目標。」

今晚10點已BOOK旅遊巴到新界西

牙羊牙恩吊打熱狗

潛水艇了

我廠全勝到季尾牙

啱啱醒

你啲股票all red到季尾就有份

rubbish

禾刀矛貨😑

比錢人做咪得

冇錢牙
有冇pt 打手可以do

今晚場波八點幾甘夜，梨會睇咩

Ptbf?

我要陪女睇唔到

Dllm

歐聯

睇唔到波
要陪女

比兩百蚊我幫你做

Okok

抵你隻死黑鬼比爺爺賣走

有人唔做去打MMA
垃圾盾都冇得拎

drop la

波蘭廢鋒咁多嗲

牙milk vs 偽毒假阿
我撐牙milk

真 兒女私情永遠比不上爺爺

好波

Me真毒真阿牙

山齊士接受亨利訪問，指由小時候已經覺得曼聯是英格蘭最大球會，而阿仙奴是「其中一間大球會」，並指加盟曼聯是為了贏盡所有。

有女叫真毒?

覺得山狗去完獌之後短期拎唔到獎

真阿全部都無女

留返季尾bin c

呢個真

好想獌咩都沒

貢禾飛左條女佢

真阿同女
我選擇真阿

What do we think of Tottenham?

只有爺爺

Winner

mma

咁撚多嗲 今晚咪又攬住頭囡

打手死全家
我禾真阿
爺爺知就得

假阿死全家

Arsenal 'enter race to hire former Barcelona boss Luis Enrique' after Chelsea interest

領隊刀要hijack我轟

Spurs have four players who have been directly involved in 15+ goals across all competitions this season:

• Harry Kane (34)
• Heung-Min Son (19)
• Dele Alli (19)
• Christian Eriksen (15)

Arsenal do not have a single one...

#BTSportScore

🔴 @HenrikhMkh has assisted 3️⃣ goals in 1️⃣2️⃣0️⃣ minutes of #PL action for @Arsenal

#TOTARS #NorthLondonDerby

Trophies won since Arsène Wenger became the Arsenal manager:

Arsenal 10
Tottenham 2

How long has it been since each club last won a trophy?

Arsenal: 0 years, 8 months, 13 days
Tottenham: 9 years, 11 months, 16 days

"Power Shift"

😂😂😂

Me too

Seeing so many Arsenal fans drop Lacazette in their XI... Not even a full season into his Arsenal career and our fans have already given up on him. Stay patient. Every player has hard times. Lacazette WILL come good.

星期六咁早點睇

有咩問題

都唔早啦 班球員踢完都夜晚10點半

要陪女

It's a match day #NLD
I have a little fear coz by my stats Arsenal are very poor when playing on Sat 12.30pm & Spurs away mostly ends with a draw.
But we have #YoPierre and it's on #Wembley not WHL. So we must do it!

#COYG

Henrikh Mkhitaryan on moving to Arsenal: “Of course, sometimes you need some refreshing & I think this was the best moment for me [to move].” [ESPN Brazil] #afc

有冇手足已經急不及待食熱狗了
等今晚食熱狗等到幾晚瞓唔著

Wenger on Aubameyang: "I would say [Auba is like] Thierry Henry with his quality of runs. But its a bit too early to compare him to the best player ever who played here. He has played one game. But it’s a good example to follow" #Arsenal

諜
比 高 梅 夢
沙 藍
燒 奶 米
羊

真 深夜波攰死佢地

Wenger on Aubameyang: "He came in on Tuesday & we still had to keep him out of training because he had still not recovered physically from his sickness. But on Wednesday he had a good session. He will be a bit sharper on Saturday than he was last week" #Arsenal

飛左佢啦

爺爺重要d

系

要76

第二日仲要返工

Fuck off you Spurs

J 到咁

今晚要然波賀牛奶續約

出返愛華頓原陣定轉352？

352 等俾熱狗炒

續約即刻整件波衫

433主攻會比熱狗打反擊

咪又係出iwobi

聽講熱狗主攻會廢D

阿狗主守仲廢

去outlet買下野就過球場睇波

上場對利下半場唔覺 仲要對阿狗紙板後防
其實踢返好似對轟咁樣既集中力
正常一定有分袋

今晚屋企冇人煮飯
有冇手足出黎食飯+睇波

唔怕比熱狗噓死牙

我廠勝算低

平時個outlet唔算多人 自從今年變左熱狗主場就多左好多人

冇

矛

普狗變陣拉空哂成條利防線 建議鬥攻算啦 上循環然2:0係因為kane son未著火姐

我廠好難集中守九十分鐘

下次

食屎啦下次

鬥攻算啦
你守波未俾人撚狗咁撚
寧願大手交易算

屌原來今晚食團年飯
冇得睇
有冇網頁版link可以睇

有咩問題？

廢囉

大麻比勤力d守is ok

Me ok ar, deal?

好懷念

咪盲反

食屎?

食飯睇波
貢串嘅

我話下次食屎,你話ok=.="
喺邊度睇=3=

1001
無雙打手死全家

屋企

1001係食屎狗

【Back to Wembley】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXVII